有冇人仲記得BF1？

前排係PS4玩翻BF1，發覺已經冇乜人玩，係伺服器列表搵佐同等佐好耐先搵到個場玩
唔係話依家姐BF5唔好玩，但完全同BF1唔同層次，一隻係純粹射game，而另一隻就真係俾到你感受到戰場嘅黑暗，為榮耀同為國家戰鬥視死如歸嘅感覺嘅Game，可惜依一代神作似乎敵不過時間嘅流逝，唔知仲有冇巴打記得依隻Game

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

幾時變左神作

有，BF 1真係好寫實好L正，完全感覺到果陣既無力感(可能因為我太易死)

點會冇人
Ps4仲有20幾萬人玩緊

PTBF